有冇人知本土力量個Simon去咗邊？

呢張相入面 當初最欣賞Simon 勁撚勇武
反水貨 狙擊懷仔 約黃台仰隻抽 拆六四大台
後尾慢慢淡出咗 佢老死何志光變撚埋紅絲

youtube果個？

邊個？

濕xLiy？

拍廚房果個

滿仔點解同本民前反面

有冇link

四眼乜乜乜

滿仔本身想入本民前

你睇開熱血政治 + 深宵fool人院

屌

啲片勁廢 一模一樣嘅片出兩條唔知做乜鳩

熱血公民黃兆健仲勁過佢

食女問題
好可惜

gracie?

張圖何志光最型

中間著白膠漿T恤條友呢？

唔講啦 一陣得罪佢